［叫春]請你好好放低, 其實分手又有咩好怕喎？

接力
繼續叫春

只求不相見

lm

不如不見

啱啱聽完

有時講完無耐又嘈

其實你兩個仲愛對方就唔好輕易分手啦
有啲野如果改到咪改
除非你無心再同佢行落去啦

佢同我講,我相信將來有機會係返埋一齊

加油，一時三刻係好難接受，有時大家相愛都會因為另一半既少少問題慢慢累積落黎搞到分手

仲鍾意 唔捨得人就搵番佢啦
最緊要唔好後悔呀

分手這事情 不必太煽情
只好當夢醒

但我可能唔再愛佢

仲記得佢之前話比佢前兩個ex hurt得太犀利已經唔信愛情
我仲話我會幫你重拾對愛情嘅信任
而家到我比佢hurt到我唔信愛情
真係諷刺

唔愛就放手啦
放過自己放過別人

咁你自己決定啦
唔好令自己後悔

佢講過 提出分手果個人一定係果個人既損失
所以佢唔會分手
然後依家佢話分手
又係諷刺
點解自己要記得佢啲野咁清楚

我個個又話當日佢聽到我地個FD分手話好驚我地會咁，點知之後就變成咁 女人呀女人

唉屌

叫春時間

已經分開左
我覺得自己會後悔
但都預左

唯有慢慢放低啦
我仲傷緊

好煩呀
同男友嗌交無限輪迴
已經好攰啦 唔想再挽救段感情

你點解分手?

好ball 有人開post

咁就要諗下佢值唔值得你繼續落去啦

帽左留名

佢想自己一個
過份獨立

派帽正仆街

岩岩睇完100毛條片
感同身受

靠你啦trivago
我唔會成日入黎啦
希望比多d正能量自己

希望可以啦

我俾啲正能量你

今日收拾衣櫃，將佢買嘅衫全部收埋，
成個衣櫃空咗7成，
要重新黎過好痛苦

呢啲野咁實用都要收埋咩

太傷心，走左去自殘

去gym房自殘

回憶好痛苦，順便換個形象

衫就唔好既一間無衫著
我對對鞋都同佢一齊買

我係收埋佢買俾我嘅衫鞋，
自己買嘅做咩要收

或者都有用既

連我既英文名都係佢改

佢買比我果兩件衫我到而家都冇開

咁你改唔改名？

搵人傾下計鳩up下日子好過好多

我都係入黎呢個po先無咁痛

仲成日不自然咁諗佢 仲睇佢sc story

人地都唔理你啦 點解你要咁犯賤

點先戒到

del app幫到你

我del淨FB
最初覺得好悶
但耐左發覺無左啲apps無咩大不了
但無左佢

好多野都要靠自己，堅持到就得

宜家晚晚都3，4點訓 好辛苦

女朋友人際關係好差
基本上唔信人地真心對佢好
但佢性格難頂到我想分手
但分手又驚佢連咩人都唔再接觸
分唔分好

佢得你一個熟？
點難頂法

日日睇著個天光
佢應該訓得好好

太過悲觀 脾氣又差
之前因為我識左啲friends
但啲friends覺得佢太過負能量就疏遠佢

唉點解佢地會咁

你會唔會改變到佢呀

咩方法都試過
但都係冇進展
如果改變到我都想同佢一齊

我有個fd個女朋友都算負能量
佢就成日睇住佢 鼓勵佢
其實令自己正面啲 改變佢可能好啲
我驚分手令佢更負面就好大問題
但當然你自己決定啦 加油

變左心可以點

我都唔知宜家係愛佢定同情佢

我估點都有少少係因為同情掛

點樣先放得低佢
利伸：拍左6年了

因咩事
6年咁耐好難放低

一言難盡 睇翻我以前啲post就會知
而家都分左快2個月了 不過佢有時仲會關心我
琴晚打風我出去揾fd 佢又叫我小心啲 唔好飲咁多酒唉 我都唔知點好

也許哪天
我不再對你心動了
或許今天
我不再對你理睬了
並不是你不再重要
而是我知道自己不再重要

分左手但又好關心你
咁仲難去放低佢

好辛苦 見住一分左手 身邊就好多仔去揾佢 個心好痛

一諗到如果佢係咁我個心都痛
加油啦巴打

講就好容易 唉 冇左佢都唔知做人有咩意義

手痕wtsapp左佢句 佢俾block左

是但搵啲野做下先啦
雖然我都係咁
好似繼續生存唔知爲啲乜咁
但我估總有原因既

係咪衰呢
雖然我都好想

又要返工了, I'm a loser

比對上果個捽
比腦細捉左去照肺
一路照一路心裡暗爽
最鍾意比人屌

點解今日有得返工都咁唔開心, 係唔係M 到

好撚眼訓呀屌你老母

毒撚無人理

Hi🤝

跪係到土下座式咁求腦細屌你啦

老闆係女人我一定服侍得好周到, 可惜唔係啦

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

This love has taken its toll on me
She said Goodbye too many times before
And her heart is breaking in front of me
I have no choice cause I won't say goodbye anymore

人在遠方, 蟬沒有和唱

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好驚Ex同我分左手之後會變公廁

你飛佢？

原來係你
你個ex唔係不嬲公廁黎㗎咩 ？

公廁都好, 幾開心

男人有無得做公廁

長長的路的盡頭是一片滿是星星的夜空
這一趟華麗的冒險沒有真實的你陪我走
長長的時間的旅程充滿太多未知的誘惑
數不清對你承諾過的一切 還有多少沒有實現過
不願放開手 不願讓你走
瘋狂的夢沒有了你 還有什麼用
不願放開手 不願讓你走
不願眼睜睜的看你 走出我的生活

終於有機會讓自己再沉澱
讓我回到過去毫無恐懼的直言
是你太鬆懈還是我一向太尖銳
當你不只一次脫口而出曾是對別人的稱謂
我曾經仔細聽 你說的大道理
曾經小心翼翼 維持表面的和平
曾經認真反省 不唱昨日的歌曲
小心不跌入你流失的回憶
為了不讓你傷心 傷了我的心

我都好沉⋯又夢見了她
又一次更想念她⋯

我無記住呢個人, 係個人好沉, 唔知係唔係M到

好撚眼訓

琴晚又發夢見到佢，係夢入面佢比左個機會我追返佢

發夢就咪當真啦

被分手 明明互相仲愛對方 我令到對方大壓力/攰 blk咗我好多野但仲會睇我ig story 好想有彎轉

都BLOCK 左, 你搵佢只會更加覺得你煩喎

愛你就唔會分手⋯⋯

已經冇之前咁痛，係有啲唔開心想返去之前咁

唔知你咩情況，
復合到又點？會返到去以前咁咩？

我改左名姐 唉

DIU........單聲啦, 改個正能量D 啦....

你原本咩名

fb app我已經del咗 我唔捨得del埋sc 因為我post野上去佢會睇到

其實我地都講清楚曬 係唔知點解我自己要咁執著啫

見佢係泰國都玩得幾開心

唉，有咩唔捨得⋯⋯你咁仲難走出來

克羅諾斯，諗唔到正能量既名

我都明 但係我都仲想無意中咁俾啲野佢聽啫 依家開始忍手唔睇佢story

Ex無啦啦搵番我 我仲好鍾意佢 但佢又hurt過我

搵返你唔代表咩既，睇下點先囉

失戀很開心

晒氣，佢唔會感動個喎

我最初仲諗做咩唔見左你

做咁多野都唔會感動呢下心酸
唉

四年後無啦啦同我講佢話佢當時同我分手好錯 同我講對唔住 話希望可以做番朋友 做唔到/唔理佢都唔緊要 希望我知佢既歉意

我成日都係咁做 係ig限時動態打野佢會睇到

順其自然做返朋友先囉，但唔好咁大期望先

睇到又點，要有反應先得⋯⋯佢得閒理你咩

傷心一排先再轉

呢樣真，睇完冇反應咁同空氣講野有咩分別

因為佢會覺得佢都分低左，係你放唔低咋

的確係

點做朋友，面對面都變左做陌生人

其實我已經忘記左佢 開始我新既生活 但係佢無啦啦搵番我又諗番起以前d野 我覺得唔做朋友好d 但係又唔捨得

呢啲野順其自然啦 我個fd話
係你既就會係你既 唔係既就好難可以勉強

下，邊教到你，咩傾下近況開始⋯⋯
不過大家都無改變，一齊返咪又係有機會hurt你

好中呀

佢只係碌緊限時動態
唔小心碌到你咋
唔好以為佢仲好關心你
我曾經都係咁諗
以為佢突登睇我ig

一開始咪又係兩個陌生人慢慢熟
你自己決定啦

屌，明明我叫左成朝春，又變返我安慰你地
有無絲打安慰返我？

做咩朋友呀做
你仲鐘意佢就唔會當佢係朋友咁簡單啦
佢只不過係屎忽痕無野做先搵你
到時遇到更好既又會再走

朝早少人嘛
巴打安慰你啦

都係既 不過佢都有打 肯定係打俾我睇

你想我點安慰你先

book 左房，洗乾淨等你

唔知呀

請我飲酒

係我唔捨得姐 佢應該唔會理我

你咩事

無病呻吟

星期六

岩呀 正常做唔番朋友

毒撚永遠心情複雜
其實想睇下有無人陪啫

加油呀巴打
唔好好似我咁 鐘返個頭埋去
到時又傷多一次

三人成行，最好有絲打

話說個po好似無哂絲打

我咪絲打

毒撚唔會有女 所以你唔係

你情況係點？佢搵番你？

好想佢搵我

食屎打，絲打比我愛gf 溝晒，好似係

我劇毒⋯⋯溝d女都係盲架

不要再諗啦⋯⋯

依家ex夠搵番我 我係開心左一陣 但認真諗其實又唔係一齊番有咩開心

盲但樣靚身材正

又講呢d，我地就係講呢d、又搞gay，先嚇走晒d絲打

咁應該講咩

通常都係講下四書五經，有文化d就吸引到女女，好似係

但明明係叫春po

叫春交返比我做, 你地開開心心識女女啦

我琴日行過誠品 見到有本黃帝內經 睇左陣 想分享下

黃帝內經有無講點醫AIDS?

分享下囉

人之初 性本善

巴打你有呢個問題？

岩岩睇完九陰真經上卷
已經練到郭靖既一半
你問我答

當左自己曹永廉RAP RAP 三字經?

識唔識到黃蓉級數既女女

無.......我要用我既肉體, 將D 經塞入病入體內

吳岱融就有既

你覺得你現時既功力 夠唔夠練完成本九陽神劍既我勁？

靖哥哥！

要做都做楊康啦

等我練埋北冥神功 再答你

食屎啦臭雞

練緊辟邪劍法, 求指教

想問下各位巴打，男人幾時先會意識到自己做錯同埋覺得對唔住個前度？

扮緊工睇唔到

欲練神功 必先____

快d睇 大家要學條片個位巴打

我自己黎講係分左手之後
無左佢 睇番以前啲野先知自己都有錯

自唔到宫..

利申: 藍絲

女人都可以唔認錯....

最尾個bgm

所以我咪話都有
佢算認左既 但唔係改過而係分手
我屌

琴晚睇到眼濕濕
辛辛苦苦經營一段關係
竟然比人搶走左

分手就肯定兩方面都有問題, 有問題寧願逃避都唔面對先仆街

加油啦, 巴打(未睇)

I know that feel

佢都唔敢同人講我地分手嘅原因，好明顯係佢做錯，但係佢對我一啲內疚同歉意都無
點解會有啲甘嘅人

唔好在意對或錯了,
咁PK 分開左咪岩囉

知道佢真面目咪好囉.....
唔洗唔捨得啦

唔愛你又點會內疚
我個ex咪就係咁

點先可以放低

時間, 然新感情......

已經比佢搞到對愛情無信心，覺得男人就係咁，因為曾經真係好信任佢

最慘就係無任何先兆情況下個女朋友就咁跟人走咗

分手一週年
當初佢鍾意左第二個飛左我
依家已經unfollow晒ig同fb
但係佢每日都keep住check我去左邊

只不過你未遇到真正對你好既男人.....
慢慢放低, 個世界比你想像中大

仲CHECK 住你做乜鳩

我都係被帽

分果陣佢話我同佢似屋企人多過似情侶
之後就分左手同第二個一齊
可能想keep住知我啲野掛

抵啦 你快d識番個新 等佢後悔

痴鳩線, 關佢西事咩

貪新鮮就貪新鮮啦

係囉, 活得精彩, 等佢後悔

我都想識個新
但無咩動力都搵過個

係囉垃圾，咁就飛左你

隨緣啦呢D野, 唔好同我爭就OK 啦

似屋企人但搵第二個
係咪on9咁都講得出

美化自己出軌

最少呢到比人飛果啲都唔係咁既
共勉之

點解好人無好報

係架....做好人好難架.....但你埋唔埋沒到良心先

忠於自己啦, 隨自己心意走.....
最終一定會幸福

古巨基首“必殺技“好中

梁靜茹首"分手快樂" 都好中

聽親別來無恙都想喊

DIU 你地聽開心D HIGH D 既歌, OK?

Sad歌真係好聽嘛

呢D 係自討苦吃喎

就算未分手之前都鍾意聽sad歌
依家仲要應景呀屌

唉無野既

好撚on9 無野做就來料

All those fairy tales are full of shits, one more fucking love song I'll be sick.

毒撚叫春無人理

有呀 搵野做下囉

返緊工啦屌

返工冇野做咁爽?

“我的天”都唔錯

次次你叫緊春就無人

做緊既野要不斷上網, 後日出差都唔知點算
哈哈

叫春變講經

個空虛感好撚辛苦, 哈哈

自己一個去?上連登囉

有人跟啦

其實我都唔知想唔想一齊返，但我都想佢可以同我講返野

有人跟就唔驚啦

有人跟無咁空虛

我係一沉不起既廢柴

一唔一齊返都要睇下對方既，單方面想都冇用，講返野但又唔可以好似之前咁close都有啲sad

釣返你上黎囉

在分開以後 回到一個人生活
偶爾會難過 在想起你的時候
不再聯絡 也許這樣我們會比較好過

在分開以後 回憶不停在重播
從來沒停過 要等到什麼時候
我才能夠 不再難過 一笑而過

點歌時間

大家加油

加唔到, 廢

呢到最勁係你

做人好攰, 生活好累

如果聰明多少少, 好多問題都唔係問題了

苦盡甘來呀巴打，堅持落去

有如果問題從來都唔會出現

屌你 我做到放工無停過

覺得自己好失敗, 愛情唔洗講啦,
友情, 識好多人呀, 得個識字囉, 真正朋友又無幾個
親情, 雙親離婚, 好似同佢地唔熟咁...
自己, 屌你老味, 唔夠靚仔, 肥又唔夠大隻, 工作又無起色, 又無目標, 注定比女嫌棄
屌, 越講越覺得廢

比d自信自己啦屌你

DIU, 我新工, 遲D 一樣忙

無自信咪仲難去搵新女

我好撚自信架.....被擊沉晒, 認清事實

做咩到公公巴打瘋狂叫春

個腦停唔到, 一停就諗負面野, 唔知點解

所有野都有兩面 實有好既野既

可能呢幾日M 到

男人既經期應該重難頂過女人

米9操到都算幾fit
有穩定職業
運動型
一樣比女飛

其實我努力緊, 其他唔講, 講減肥做GYM, 我呢幾個月減左8KG....
但D人會欣賞咩? 我無努力改變咩?
我知道上一份工太廢無前途, 裸辭....到依家搵到我覺得可以令我進步既新工了.
根本依家D 女唔會識欣賞, 到時我變好你地一定後悔

我啱喎咁樣係吸引到人姐唔一定唔會比人飛既

宜家啲女膚淺姐，啱呀努力做一個令佢地後悔既人

有咩方法去改變自己

做咩事？

睇下自己有咩不足就改個樣，自我增值搵野學之類囉

笑左一震想喊

談好的那偉大諾言 難保他朝可會兌現

其實我諗我已經放低左
段千字文真係解放左自己
呢幾日心情都幾好

無論有幾多感人約誓
有幾多山盟海誓
最終都不能一生一世

好事黎

睇番以前啲野真係冷笑左一下
但又好撚心酸

應承左佢唔會唔要佢，點知係佢唔要我先 算唔算兑現左承諾

佢應承左我以後唔會離開我
最後淨係識得同我講好對唔住
佢食撚左屎未

巴打你做左咩事呀...
識左第個？

未啦好明顯

我都唔知屌你好定幫你好

早幾日踩單車經過第一次同佢影相嘅地方
已經冇乜感覺了

抵啊
好想指住你黎笑

啱呀
一直都得對唔住呢三隻字
去總結呢兩年幾
開心到呢

直接講就一定屌你啦
好地地搵第二個
但好過唔知錯
如果佢真係咁好同番你一齊真係要珍惜啦
唔好再犯賤

愛咩呀人都走左
加油啦巴打

唉巴打你真係要好好反省啦，一個肯陪你十年既女朋友你竟然為左個新歡去放棄個好女仔，真係唔屌醒你都唔得

好想打你一身

佢第一次係比我
但之後未分手果陣佢同fd落club 比個男仔帶左返屋企，之後仲鐘意埋個男仔同我分手
Ps.果陣帶佢走果條仔係有女朋友，佢做左人第3者 免費雞

點解會有呢啲咁蠢既女人 落一落club就鍾意重比人上埋

你追得返人就算你好彩，唔係既話仆街唔好喊呀真係

佢唔同番你一齊係正常 但希望你追到人唔好後悔啦

係....仲要暗地裏背住我不停上條仔屋企比條仔屌
諗返起真係個心好撚痛

真係唔好再講啦呢啲公廁講出黎棧自己傷心，自己要做公廁都好難幫到佢，move on 啦搵個更好既

歡迎叫春

果時我未知呢個真正分手原因，仲諗住做朋友等佢有一日等佢知道有個男仔曾經咁愛佢，但當知道呢個真正分手原因，之後真係屌佢老母
我已經block撚晒佢 ig sc wtsapp
但係唔想自己再諗起佢...

加油啦

做得好呀唔洗留戀

公廁洗乜留戀

夠了 日日開連登都見到自己
分手有咩大不了

“公公偏頭痛“

我番黎叫春了公公

Can you feel?

唔好笑啦ching 你係第n個巴打想唱呢首歌

x2
佢成日同叫我唔好唔要佢
點知係佢唔要我

佢已經幫我個心起左道圍牆
呢道圍牆可能一世都拆唔走
我可能唔會再信女人講嘅野

保留懷疑既態度去信囉，又唔好唔信既

當初信哂
而自己都守著承諾
點知最尾

我已經唔信承諾呢樣野，時間先證明一切

所以通常比人hurt完一次
你就識長大
唔會再信咩一生一世
唔會再咁仆心仆命
所有精神同時間去奉獻哂落段感情到

搞到我就算有女都已經預左會散

佢曾經都同我講過
但時間呢樣野亦都係佢冇比我嘅
經一事長一智
乜野承諾都係假

初初同佢拍我都係咁同自己講
但想像同現實始終有差距
人可以放低,但心果道牆真係拆唔走

心果道牆好似永遠都會係到

最比心機付出既愛情偏偏唔會圓滿

天意弄人

哈

又要返屋企

唔知今晚心情點呢，好期待

自己進步都唔知為乜，呢種感覺好強烈

毒撚又無人理

為自己好

點解次次你一上水就咁啱無人

毒走晒人

我舊時似未存在嗎？加重注碼，青筋也現形話我知，現在存在嗎？

Push your limit

怎樣得到就會怎樣失去，
當初你等我100天，
而家三年半，
我等你一年都唔算過份掛

無左個人唔緊要，無左佢好意無左生存意義

以前既目標就係追求我同佢既永遠，100%付出係愛情上面，依家無左就大撚獲了

生存既意義點都唔會係為左人地

轉囉目標姐

我希望佢以後遇到鍾意嘅人 都唔係真心鍾意佢
辣殺要配辣殺
其實我唔想憎佢 但佢選擇做仆街

講完就算啦，由得佢

唔知，心裡面好似缺左一塊

我幫你放返上去囉 慢慢就會搵到架啦

實會遇到既時間既問題姐，你都會搵到個對你好既

點解我當初要用情咁深?
我覺得下次都真係改唔到
天生比人HURT 既宿命

唔知幾時先捨得掉佢俾我嘅野
原來唔驚唔覺已經半個月

如果當初我只愛佢30% ,
咁我都係無左30% 意義

值錢咪送比我, 唔值就掉
仆街來

用情深係好事呀唔通真係做player咩，遇人不淑姐

用情深咪懶野

收埋一邊等自己唔記得既時候連放邊都唔知咪得

我都知
但因為佢 我覺得自己可能唔會結婚
因為鍾意咗佢真係好耐 一直對我超好
估唔到佢原來咁撚假
本身父母婚姻失敗對我影響唔算極大
但依架加埋佢
我真係唔知將來點樣先肯信人

依家係無左100%咁

咁不如話一開始唔好一齊傻既

你又岩喎
唔值錢的

即使分手不要太悲哀
即使分手都故作慷慨
拎得起的相信也拋得開
單身也會精彩

少事啦, 走出來先, 再搵下咩人值得信賴

到時候遇到個好男人就可能會改變架啦，將來既野有邊個知呀

分手快樂, 祝你快樂, 你可以找到更好的

掉啦, 仆街來啫, 唔心痛

唉你又令我諗起佢講個句
你值得更好
但係我覺得你值得我對你好

無見幾日 我又番黎啦

DIU 散左就算啦, 講咩唔洗負責任

HELLO

又係呢啲垃圾說話

可以就咁算我都想 但係個心唔係咁架呢 話放棄就放棄

難忘的 因你太念念 才難忘
容易抱住誰十年 最難是放

好心涼 知道佢依家拍得好辛苦
差唔多連身邊d朋友都無埋
有個對你咁好既你唔要
抵你自己受下苦

前度再好 都要割斷 再成為紀念

以前聽feel唔到有咩 依家明曬

唔到你唔放棄唔呀依家

等我四哥發放下正能量啦

你地嘅生命中應該有啲更重要嘅野架

理得佢呀巴

好啦
其實我同自己講咗好多次今日唔可以再做一舊屎
掉咗至少唔使晒位

DIU 咩料

橫掂又唔值錢既

點先可以放棄唔諗佢

聽媽媽的話

屌 同佢唱k 佢唱過呢首
Sor巴打

時間, 然後新感情

一張postcard,一條手繩,兩件tee姐
我仲keep住做咩呢
我都唔知

新感情 我怕又咁收場

掉啦........

怕咁多?????? 咁唔好彩遇到仆街啫

其實係咪要做個仆街先喲人鍾意

如果有新感情仲諗呢

我都有張postcard
仲要係寫on9野

應該係, 你可以埋沒到良心?

咁你檢討下點解仲未放低

咁又唔係

But if we're strong enough
To let it in
We're strong enough
To let it go, oh oh oh
Let it all go, let it all go, let it all out now

If I look back to the start
Now I know, I see everything true
There's still a fire in me heart, my darling
But I'm not burning for you

唔洗講咁多
我覺得當你遇到你真係鐘意既人
你點都會全心全意去投入嫁啦

點仆街都好，真係唔好出軌比帽人帶
呢個感覺真係好痛苦

埋沒唔到 如果有下次要仆街啲
唔可以成日秒回
唔可以成日關心佢

最唔值錢就係張postcard
但係就...

welcome to my life

我怕太投入

講下好, 本性難移

幾好聽

聽完會開心d
聽左好多年啦

同一個係相處方面唔太夾嘅人拍拖 係咪都係行唔遠？

今次講完真係會做架 真架

正宗淫婦

都應該會係

相處唔到都拖拍到?

點解要將自己既優點埋沒?
為左個仆街而放棄自己優點?

太chur對方好快冇咗新鮮感 好似係

係優點就KEEP 住啦.........
無話太CHUR, 佢唔適合啫
如果有人CHUR 我不知幾正

等哥哥我chur下你

屌個名唔關事架

來吧, 我係零仔

性生活唔太夾?

正宗淫婦

呢首我都聽左好多年
And maybe, I'll find out
The way to make it back someday

可能一個祟尚自由啲 唔鍾意咩都報告哂
另一個就想知道另一半做緊乜去緊邊 想要另一半有啲交帶

係咪唔應該勉強一齊

係依方面又幾夾

頂

呢到有個例子
你係想自由果個？

呢啲好小事嚟 改下咪得 俾啲信任人地

So lately, I've been wonderin
Who will be there to take my place

Ex頂唔順我啲脾氣
但明明佢知道我已經盡左好大力去改
跟著因為忍左太耐一次過爆晒出黎講分手
有冇人可以開解下

爆左數據
返到屋企聽

我係會管人果個..
你例子係點

你唔肯改
佢又唔忍你
或者呢個結局對大家都好
一段關係係雙向
是但壓曬落任何一方都唔會有好結果

你知自己問題
下一段感情唔再犯同樣既錯
甚至下一個可能體諒到你啲脾氣呢

只能話你改得太遲，佢未有機會睇到你完全既改變

自由果個飛左我
其實唔交代仲係唔係拍拖？
Ex分手果時咁講 令我都唔知點答好

我有個FD係被管果個
佢成日要影定d上床訓教嘅相係手機到
之後就去飲酒
但佢又好似好enjoy比人管

另一半有前科
本身份人已經多疑 之後更加...
我對佢好多事都好執著好著緊 我諗分手原因有部分係因為咁
我想改 但唔知點入手 我有叫自己睇開啲

個底線起碼要知去左邊囉，唔洗知做緊乜都可以考慮下既

笑左上床訓教相

其實我只係問佢聽日會去邊之類果啲
但佢都覺咁樣好辛苦

可惜佢心裹已經有答案
我讓步到佢想交代咪講 我唔會理
不過都無用啦

有前科的確令人失去信心既，佢應該要比到安全感你既唔太關你事

真係有心既就會自己同你講啦唔需要問，佢想走留都留唔住

佢有呀 但佢就係唔想
唉算啦都過左去

God, tell us the reason
Youth is wasted on the young
It's hunting season, and the lambs are on the run,
Searching for meaning
But are we all lost stars trying to light up the dark

咁我又冇管到咁 只係想佢口頭上交帶聲
不過諗深一層其實我問親佢做咩佢都會答我 只係我有時太痴身太控制狂

但都想佢係主動話我知而唔係下下都要我問

DIU 唔係應該動講咩?

我都係過去式了 但分得唔夠徹底
大家仲係到拖拖拉拉 我想一齊返 但好怕就算可以一齊返 最後又會因為相同原因而分開

其實佢唔主動個排應該係分手嘅前奏黎掛我諗

唉, 夜晚真係好孤獨, 屌

點解要創造黑夜其實

應該都係啦

好唔開心

重有幾個中先天光呀屌

唉....

咩料

講出黎sd比我地聽會好啲

通常呢d人都係極自我中心，唔識企係對方立場到諗，遲早佢樣樣都唔講，做埋d你唔會知唔會接受到既野。

利申：過來人 我ex就係呢d
最後佢出埋軌同人搞埋 再同我分手

有咩唔開心, 講出黎比我地開心下

啱啱grad左 搵唔到工 屋企等錢洗 但我無能力養家
同男朋友又有感情問題

多謝你地

屌

的確係
佢完全無諗過我
唉屌

我會享受孤獨同寂寞嘅時候 享受自己嘅負面情緒

反而當我處於好開心好幸福嘅時候 同時我會有啲不安

覺得自己癲癲地線

搵工好難話急到既
感情係咩問題？

搵住啲炒散呀pt先囉，長工可以慢慢搵，竟然你屋企等錢洗就幫左屋企先，你同男友有咩問題呀

可以盡情負面
見其他人係開心啲但唔可以開心盡果種感覺好難頂
唉幾個禮拜啦都睇住個天光

痴線喎咁樣，有啲自虐既傾向

未散個時我都會

拍拖初期同佢傾過 佢會好返一段短時間 之後打回原形
後期 唉
我好想大家可以一齊進步一齊改善自己缺點 可惜

有咩慘得過仲一齊緊 但日日好似失戀咁

WHY?

我好鍾意睇sad到爆嘅電影
我諗唔多唔少都有啲

試過 拍拖拍到好寂寞

好空虛
個心好似有個洞咁

初期好樂意
後期對佢黎講要交代係個負累

M底又淫不得了呀真係 sad到爆既我都中意睇喊完好似好爽咁

好想做個冇感情周圍呃蝦條嘅渣男厹

就分手果排同自己一個無分別
只係依家唔會再訓前打句good night比佢

因為佢已經唔愛你，連交待都唔想

屌有邊個唔想 就係做唔到亦都無能力

有無巴打(最好有絲打)會出來飲酒?

信我，佢遲早會走 因為佢已經唔care你感受

會唔會係已經覺得拍拖只係多咗一個責任 而佢已經唔想再負依個責任

究竟呃蝦條既感覺係點
算啦都做唔出

我會自己睇ps I love u之類果啲
不過唔會同人講我會睇呢類戲

下禮拜啦
今個禮拜返大陸

分手前一個星期大家完全冇聯絡對方 我都已經做好心理準備 但都係好痛

多數都係
佢份人對其他重要野好上心變到大壓力
所以對呢份感情就唔想再負責任 少樣壓力
唉屌我做就你果個都未放棄

肯定好爽

Dear john先啱
記錯名

如何做個唔all in的人

一個星期都冇聯絡？你冇chur住佢？

屌一樣
得我單方面whatsapp佢

完全係呢種感覺 日日好抑鬱 但又唔想放手

點解會咁？

就黎分手？

6月啦已經 唔知同科嘅人搵到未 但過左暑假就好難搵

感情問題：我地long d緊 佢係北京返工 一齊左10個月 佢大我6年 我地每個月見一次

佢係一個好自我嘅人 好毒 超唔鍾意social 之前佢講過覺得拍拖好煩 但一向相處都ok 佢對我好 亦都好有交帶 wtsapp電話一定覆 出軌佢一定唔會

前幾日問我要唔要去探佢 幫我買埋機票𠻹 呢個weekend飛 我好開心因爲可以見面

但問題係 佢有時會好少搵我 有時可能lunchtime問候下我 有時放工時間都會同我講收工 但有時呢 全日唔講野 最多訓前講幾句goodnight，或者打個電話講幾分鐘咁

我唔會主動搵佢，因為佢好忙，所以等佢搵

佢話唔鍾意成日message，我明白以接受，所以調整緊wtsapp嘅頻率

但問題係我心裡面好唔滿足，我覺得咁樣係一個問題，因為一段健康嘅關係應該要係互相滿足的

半年前嘈大交，冷戰，10日之後已經一齊翻，自此之後我患得患失咁，好怕佢唔要我，我明白唔可以太緊張，呢d嘢係水到渠成，但你都知，女仔通病係過度需要安全感，所以我成日都好單方面咁擔心會分手，而佢面對得好輕鬆（但我知道佢都係好認真對待我）

有時可能一d小事我就會好緊張，驚佢想分手咁，不過我無表現出來（始終long d唔見面好容易掩飾），但會自己喊好耐

但我知道佢係好錫我，一個月前突然有晚飛來surprise visit我，我開心到癲，佢份人係好有計劃，絕對唔會咁即興，所以我好估佢唔到

男人總係咁，唔可以捉得太緊，佢自然會諗起你

但今日朝早wtsapp完佢後，全日都無搵我，直到啱啱我忍唔住wtsapp佢（唔想主動煩佢，但怕佢有咩事），佢同我講做完gym，就來訓，聽日要早起身，成個語氣都好冷淡，無問我今日點，我真係好驚呢個就係分手嘅先兆，但我無煩佢，只係話掛住佢，然後講左goodnight咁

我相信我都唔係太chur佢，但我真係好驚，而且我心裡面唔忿氣，點解我一個人要咁緊張，但佢咁輕鬆

唔知好唔好呢個weekend同佢傾，希望佢明白我嘅不安，但好怕會變成分手trip

sorry for 1999，我知道好長，多謝你地聽我呻

又準備大教訓

多謝你呀，希望6月未搵到都未算太遲

男朋友問題係上面覆左第二位巴打 希望你睇到 多謝你呀

感覺到佢其實唔太愛自己
一直就只有我付出好愛佢 但佢好冷淡
佢講明對呢段關係無信心 唔會長遠

冇 都感覺到佢唔想再一齊 我都好識做咁完全冇搵佢 但最後我都頂唔順同佢攤牌 最後比佢飛咗
冇聯絡嘅第一日係紀念日黎 比佢放飛機 我依家諗返起都好唔開心...

知唔知我個日收工睇到你whatapp 忍唔住係地鐵喊出黎啊！！！！！！！！！！！

我感覺到離分手不遠了
女人直覺好準

i know that feel 加油絲打

其實男人唔壞女人唔愛係咪真
點解啲周圍出軌嘅渣男反而會被人愛

whatsapp言語上feel唔到感情嘅 下次試下叫佢同你傾兩句電話先 可以表達到更多架

太長廢事quote
我覺得你過到去點都要傾下既
得你自己驚 一個問題愈大就返唔到轉頭
面對面咁傾下可能解決到問題既
你自己決定啦 加油

其實點先叫壞男人

呢啲鍾意自由既人一chur就仆街啦
不過都分左啦

啱啱一齊果時講定近排？

呃蝦條

我覺得佢大你咁多又出黎做野未必好似你呢個年紀咁要無時無刻覆你呀應你咁，可能係唔得閒呀攰呀之類你要體諒下同埋接受，但係如果你驚你真係要同佢講唔係佢就會乜都唔知，如果佢真係愛你既話就自然會比安全感你，Long d感情就好易出問題要靠雙方既努力。你信佢就得啦唔好比咁大壓力自己，搵到工咪飛過去探下佢囉

睇咗你上面個回覆 覺得個感受真係一模一樣
我知付出咗就唔好求回報 但當雙方付出嘅比例極唔平衡 我都好攰 但最後反而係佢選擇放棄

你都諗到既話就早啲分開對大家都好

我都覺 同埋男仔wtsapp多數簡潔 無emoji 可能對佢來講無大事發生已經係穩定 唔需要好似我咁成日需要搵安全感掛 我希望呢個weekend可以同佢平心靜氣傾啦

近排講 佢話一開始係有信心
佢陪我講自己既心態係幾個月嗰啲
我就抑鬱 抖氣都好辛苦

男人係咪真係唔會珍惜為你付出所有嘅另一半

多謝你 我決定一定會講出來 始終唔應該係我單方面擔心
但我會選擇一個適合嘅時間同方式去表達

我希望可以夾到

我諗呢到大部分都係咁
我以前唔信架
點知原來真係肯付出果個先會比人飛

絲打 終於有人明白我
一個扮訓既人係叫唔醒
明知幾辛苦都想堅持就係唔想佢放棄自己

呃蝦條之外重一腳搭兩船，貪新鮮感見到另外一個正啲既就狗衝去

太易得到就無人珍惜
諗起日後佢會搵到個女仔 好似我對佢付出咁去對人好 就好心疼

你自己都估到咩事
佢仲要自己咁講
唉 要撐著呀 有唔開心就上黎呻下

身邊嘅人都叫我唔好付出咁多
但真係可以計到付出多定少咩
好難唔為一個自己真心愛嘅人去係咁付出喎

我諗呢個男同女都係咁

我會覺得好唔甘心

當投入左 其他人講咩都無用

因為想對佢好所以咪唔覺唔覺咁係咁付出係呢段感情到
睇番轉頭先知自己原來做左好多野
但結果都唔會好咁解

係傻到相信自己不斷付出 有日會感動到佢

無可能, 唔會感動

多謝你啊 其實你講得啱爲佢大我6年 我先啱啱grad 所以對感情投入嘅程度（同埋方式）一定會唔一樣 我讀書得閒 expect成日有互動 但佢可能真係想focus自己多d 之前有同我講過覺得我地text得太多 所以都儘量少text佢

其實啱啱開始時 佢已經預先同我聲明一定以事業為重 感情係擺後面 我完全唔介意 因爲呢d先係可靠嘅男人

希望同佢傾啦，我會更努力嘗試體諒佢

但你作為男人，就係睇我打嘅嘢，你有無少少覺得佢忽冷忽熱

有種感覺 就算我離開佢都唔會有任何反應

Exac7ly...... 結果都係得個吉

因為佢已經無左對你既感覺

我就係成功分手既例子 YEAH

其實你講既所有野我都知 只係唔想承認
我呢三個月差不多無開心過

我都以為佢會改
甚至佢講過會 點知最尾變得仲嚴重
最後就飛鳩我

算唔算呢個po最成功果個

無論改變幾多 唔愛你既人依然都係佢唔愛你 但到自己係當局者就永遠唔清醒

大家咁話啦 唔好爭ok!?

我就覺得有少少咁啦不過我覺得係冇用既重點係你點睇姐

放心啦絲打我都係咁
因為唔想分開就當自己唔知唔想認
一有唔開心就上黎呻會開心啲

忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

已經同個fd呻到口都臭埋
每日都覺得自己有病好想喊

我搵幾多人傾計 日日都約朋友 塞爆自己schedule 都好 最後都係會諗起佢

咁就上黎呻啦呻到口臭都冇人知 喊出黎啦喊完會好啲

呢到唔洗用口
呢到個個都療緊傷 好明你感受 隨便叫春

因為到頭來都係獨自一人

起碼諗起佢既時間會少好多

今晚好漫長

過左兩年都未放低個ex 意識形態上僧佢，乜都block曬，其實都係為左唔好諗起佢

真係好撚僧啲無恥嘅厹，真心條厹冇一樣好過我，依家決心做gym+學泰拳，練兩年打撚死條厹

已經習慣左一個人，一個人行街，一個人食飯，一個人旅行

屌
厹仆街死
仲話唔撚搞鳩有男朋友既女仔
收皮啦你
20幾歲人成個阿叔咁

打死佢都冇用啦你應該要令條厹係你面前抬唔起個狗頭

屌個wifi有問題覆左三次

巴打好大怨氣
但厹正仆街

唔該晒 你幫我del左上面d quote 頭先都想del但怕del錯

如果你有女朋友 覺得大家message得太多 你會唔會坦白同佢講希望唔好咁密？算係磨合過程定頻臨分手

屌 sorry 我個quote又好長

我覺得仲磨合緊啫
我會覆一句有野做緊之類 到得閒先再理
算係會坦白講既

分咗手仲係到拖拖拉拉 互相約對方見面 會有講有笑 佢又主動拖我手..
但wtsapp 又極少聯絡同hea應
我唔知想點

屌條厹果陣話女仔有男朋友都可以追 話係公平競爭 聽撚到我 都唔知講乜好

我唔會呀如果我覺得message太多我會自己覆慢少少，因為我講唔出口怕佢亂諗野

on9?公平競爭公佢老味啦

睇死人.jpg，分左手就唔好咁啦又唔係真係想復合

好似吊著你係懸崖邊但放條繩比你唔拉你上黎
如果無機會或者一齊番都好辛苦就盡快放手啦
依家令自己繼續痛咋
雖然我知難放手

留名

雖然無聽過但最撚憎呢句 已經拍緊拖公平條撚

我想一齊返但知道大家都唔改嘅話一齊返都係好快玩完

垃圾厹成日都比理由合理化自己個行為

道理我都明
但裝睡的人...
再沈淪多排我會斬纜

咁你就唔好比佢拖住一排啦，放開自己觀察下佢有冇改你自己都改下，到最後真係o岩既先一齊返

唉

完全無心睇你地D對話

無心情

公公今日無晒正能量

黑夜好難捱

每日都盡量搵野做 等自己唔好睇手機 但一停落黎都仲係會好心疼

唯有係咁

加油啦! 一定得!

今晚又訓唔著

我覺得坦白講係最好 我寧願佢直接講我太煩 希望減少message 雙方互相調節 好過單方面特登覆慢d

不過有d女仔會接受唔到咁直接

我平時都會主動wtsapp佢嘅其實 我翻緊intern 6點就收（佢係好忙嘅工） 所以每日放工都會報到 跟住講幾句咁 然後等佢夜晚食嘢再搵我 咁唔算太煩掛？

睇黎今日個龜頭特別痛

大把人陪, 而且仲係絲打

聽到屎都滾埋 究竟啲厹嘅道德可以低成點 連動物都不如 啲精生係個腦度 撓牆腳都可以係啱 祝你地生狗仔出黎

做咩呀你個龜頭

點解你唔恨心D離開佢? 佢都唔似會對你好嘅男仔啦

但唔怕解決唔到問題咩
你唔直接講 可能佢會扭計話你唔理佢 都係會亂諗 覺得係你淡左
女人真係好煩

接近三個月來 為同一個人不停感受失戀有幾痛 到底係咪情債要還

屌, 要來就會一定來, 有心理準備先

我ex會咁就開心死
其實都好正常既溝通我覺得 唔知你男友返緊工係點諗
我估太直接有啲人覺得話緊佢咁掛

犯賤...
走唔到...
又唔可以block 有錢銀嘢日後要聯絡..

唔算呀幾好咁，加油啦捱過呢段時間佢就可以

我講緊你個龜頭

無人照顧我個龜頭

鬼叫仲鍾意人
實係咁犯賤

我照顧

算啦巴打嬲黎都冇用，條女都跟人走既話都唔好得去邊既

錢銀嘢好多？如果多嘅話睇下交唔交到比第三者啦，如果你要自己處理嘅話想走都走唔到，到時又係多幾個post度見到你

正, 要照顧留TG, 男女不限

我醒過一排
以為已經放底咗 但當佢一搵我 我就發現係未放到嘅

鍾意人多啲嗰個係咁慘

乜你成日見到我架

男人不壞不愛嘛

傾下計黑夜無咁難過

女仔好多都會 有時情侶之間傾係想解決問題 但女仔可能會覺得係唔愛佢 （包括我自己都會咁樣鑽牛角尖）所以成日傾幾句想搵解決辦法就開始喊 好煩

人係犯賤

手多禁起底都見到勁多

thanks

加油呀絲打

你應該有十幾廿萬兄弟會加你, 放心

唔會呀其實呢樣都唔算係問題黎既，如果我真係忙都會同佢講聲然後佢就會等我，有時係我真係唔記得左覆佢 可惜宜家已經唔係我身邊

準備覆到手軟

多謝呀，各位絲打都加油

已經頂唔順到係連登留底唔少腳毛

包你可以傾到聽朝

會講可惜姐係都掛住？

其實搵另一個人嚟cover上一段嘅感情係咪最好方法?

我做唔出 根本唔係一心一意對佢

你都係太驚佢會唔要你啫
其實肯傾去解決問題已經證明呢個人對段感情都認真既
加油啦 絲打 希望你唔洗長遠入黎呢個po

痴線

可能會更掛住上一個 因為無論做咩都希望個個人係佢 而唔係新嘅呢個人

可惜既意思係佢已經飛左我因為對我既感情已經淡左，掛住又如何佢唔會翻黎

咪變左水泡

完全同意 根本其他人理都唔想理

被飛果個點會唔掛住

cover到但傷害左另一個人，cover唔到就害左兩個人

完全變咗異性絕緣體
雖然平時都係

有絲打照顧個龜頭都仲痛緊 ？

咁樣真係好慘當你既世界得返佢一個既時侯，佢一走你就乜都冇

我都希望 多謝你
三日後就可以見到佢好期待 諗住同佢訓前攬住個陣傾（床頭打交床尾和 ）希望到時保持理性 忍住唔好喊

差你未照顧

加油呀等你好消息
床頭打交床尾和

現實一個傾到計既女仔一個都無

就算出面世界幾大淨係想要佢一個

巴打都唔放過

喊都有用架，令佢更加錫你

我知呀 淡左真係無辦法 感覺係無得改變
之前試過俾人飛 但係自己唔珍惜 所以對方心淡

不嬲男女都岩,
好公平

咪係囉 搵個啱feel嘅再試下投入另一段感情去忘記上一手唔係好D咩? 其實依加咁痛都係因為你專注力放唒係佢度之嘛
真心問的 依加女朋友搵咗另一個己經

我都係呀巴打

我知出面大把好男仔架 我信我會遇到架
不過依刻比我愛多陣呃多陣自己先啦

記得之前有個post話嘈完之後先來料特別爽
我個人感覺的確係咁 尤其係long d

點先為之珍惜

屌我重以為自己覆左三次

愛多一陣痛多一陣呀

我都想
床頭打交床尾和

今日無心情覆你地

Me自虐狂

因為佢個心一早變左...
你做唔做到完全忘記上一段感覺去同另一個拍拖？
我會好易將ex投射落下一個到

有絲打呵護緊都冇心情咩

我都想有巴打, 之前都無人加我

早啲訓啦
可能聽朝會正能量啲

希望你及早醒覺啦

我地無得打交

我加你啦

我會！掛
放心！

係㗎咩 令男朋友覺得內疚？

我一齊以來只喊過4次（清楚記得 ）怕喊多左會煩膠 但每次喊佢都好心軟

我預自己今次都會喊 但唔想因此而無理取鬧同9up

我打你

加油

有少少既會更加想保護你多啲唔比你再喊囉

啲眼淚就流出黎個時就用對水汪汪嘅眼睛望住佢對眼

對佢好 等佢感受到你對佢好 佢為你做每件事都唔好奉旨？
我自己覺得係咁 間唔中都會多謝下bb 讚下佢咁

會心軟
的確唔好喊太多

只要唔係大問題 攬下錫下就無野架啦
鳩硬心軟

我覺得最重要呢樣

This is important 咁應該要點做，多謝個啲我都有呀係咪做得唔夠

如果仲愛錫個女仔就係
如果係情況嚴峻個d 可能條女喊就真係覺得煩
聽巴打你咁講 你都係d心軟嘅人啦

Longd係咪真係唔會有好結果
我已經放低曬香港啲野選擇過去陪佢
點解佢都仲要日日發我脾氣
我仲好愛佢架
Sorry1999

好似史力嘉隻貓貓咁
仲要想流眼淚個陣 好努力咁忍住 忍到嘢都講唔到
好難唔心軟

或者有啲問題唔係出係你到
當然分得手雙方都有野唔好

間唔中喊一次係咪算情趣

你陪佢果震發生左咩事？

會即刻想攬著佢

唔係囉真係想喊既時候先喊啦

仲longd緊，不過就快會過去陪佢啦
但宜家日日佢都可以因爲一件好小既事而發我脾氣 真係好辛苦
但我其實仲係好愛佢

或者過到去可能會好啲呢
話哂long d難見面

好warm
嗰種deep talk完 喊完 感覺又了解大家多一d嘅感覺
好親密

知道啦
唔想濫用 希望每一滴眼淚都有意義

對對方信心又多咗 又更愛對方了 又更抽唔到身了

我都希望係
但我最驚未過到去已經玩完

佢今日生日了 見到嗰狗公認佢做阿妹
又有好多人同佢講生日快樂 或者離開我 佢會快樂啲

sorry 我無睇清楚你之前講d嘢
因為我自己都係long d 所以我明白個種好多野想講但無從發洩嘅感覺 你係邊度long d？

唉唔好提啦
因為種感覺太好依家諗起更加痛

加油呀巴打

我都好怕所有呢d咁好嘅回憶會令日後嘅自己傷心 用咁長時間咁多經歷了解一個人 最後都係要分開

見佢開心自己都有啲開心 但諗起因爲無左我先咁又即刻

訓唔著 諗起佢

依家覺得重新認識一個人 再發展落去 所有過程都好攰
所以選擇自閉

係好可惜
但事實係咁無計
要珍惜對方呀

有人係到曬幸福呀

一心以為淨係需要經歷一次
但我唔想再重新識其他人

澳洲香港

我每次分手後都會ff復合 因為總會覺得對方唔捨得 好傻

認人做呀妹等於溝唔到佢，你都唔洗咁傷心

幾時過去呀？
我都想搬過去同bf住 但佢未準備好

復合都未必係好事 唔明點解佢唔愛我 但係又要追翻我 究竟佢當初想同我復合係咩心態

差唔多啦，香港整埋小小手尾就過架啦

咁咪好 起碼解決見面問題先
你地之前見得密唔密？

我個陣都有問佢捨唔捨得，佢冇答我
唔慣冇你係身邊姐追到你返黎咪又係咁

搵人填著個心先

密架，如果係香港一個禮拜都見三四日架
BTW講唔講得男友咩事未準備好呀

但係佢講到好愛

我想佢開心係因為我

係我蠢 信到十足十

我都係

我地個個都蠢過

咁你地都應該幾穩定啦 希望你去到澳洲會更幸福
我男朋友做嘢好忙 呢個亦都係我想搬過去嘅原因 翻到屋企就可以見啦嘛 但我地一齊先10個月 未穩定 而且佢話暫時想有多d私人時間 我都唔開心嘅其實 但接受

點解我當時會以為佢係真心愛我而同翻我一齊 而其實佢只係鳩痕

因為你重中意佢，當局者迷嘛

多謝你先，我同女友都兩年多啲我都希望過到去可以更加幸福
希望你男朋友快啲諗通叫你搬過去同佢一齊住，因為10個月時間話多唔多話小唔小，但對女仔黎講時間好寶貴，希望佢會珍惜你

唔想相信呢個事實 佢仲寫信比我

宜家都重有寫？

無啦 我block哂佢所有野 雖然我想佢會知錯再寫多次比我

走出黎啦要搵一個真係愛你既人，再寫可能都係因為同一個原因

睇少陣就31頁

每次啱啱凌晨就係叫春高峰期

原來係大陸用唔到tg

有試用VPN

大陸邊到呀你

好快就要開新post

幫我諗定名

公公愛叫春

靚名

多謝你

原來已經三點

做咩唔訓覺

男朋友去左山區做義工
隔幾日先有得上一次網
仲要已讀不回
搞到我成日凝住佢識左新女
可以點

我有VPN唔想長開啫 好慢
擺低tg有冇人add嚟吹水架?

網上唔到 電話搵到時間傾個掛?

同公公吹水 唔想訓住

可能忙姐，山區邊有女溝

見到佢sc story有新野 又想禁入去睇

利申定先我係紅巴嚟 嘻嘻

不嬲我地都唔傾開電話
我連佢係邊 做過啲乜都唔知

都ok

媾鄉村妹

佢去好耐咩

咁都幾識食

跟學校去 有女去架

冇事嘅

10幾日囉 話耐唔耐 話短唔短

希望唔係帽事啦

你覺得你條仔可以十幾日之內媾到女啪埋?

冇事既

寫緊信俾男朋友
裡面有d我開心同唔開心嘅嘢 希望佢知道 見嘅第一日俾好 定我搭飛機走個陣偷偷地塞落佢個袋好？

十日就可以溝新女，呢條仔唔要都得啦

唉屌有另一半真係好
第一日就比啦 唔好學埋個啲野一陣間搵唔到唔見埋就玩完

我都唔知 我都希望係自己亂諗

唔好唔信佢啦 佢之前又無呃你
呢幾日去山區咪俾佢自由下
翻到香港滿滿傾玩左咩

我都想收情信

慢慢 sorry 勿屌

放鬆下啦 諗多無謂佢又唔係唔返嚟

唔好咁sad啦
第一日就俾會唔會無驚喜？

佢平時好好架 可能真係我自己諗多左

話唔定好快就會收到

真愛值得等

好難唔sad 喎你地咁幸福
咁咪叫佢唔好睇住囉

好快就收到我真係唔夠膽ff

諗多左啦師父，咁易就亂諗唔得喎

但係佢難得有wifi有得上網 都唔覆下我 都要已讀我
乜覆下我話我知做緊咩好難咩

我以前無拍拖個陣成日ff收情信
仲會自己諗埋內容

可能佢覆咗你send唔出個msg啫 唔使諗咁多 我都試過

費事希望愈大失望愈大咋

卡我就收得多佢送比我既，我第一封收既信係咩信你知唔知，係分手信呀我屌

再多既情信都無用
何況我永遠係寫果個

話唔定聽日就遇到好女仔
最意想不到的時候幸福就會來臨

Ff下好啦有都唔敢上，ex重住緊係我個心入面

屌 好sad
令我諗起以前 我一直都係寫個個 無人俾我

同埋啱啱先睇完本書 叫分手信

搵人吹水等自己唔使亂諗野

我從來無收過情信

唉真係好傷心

你遇到嘅時候就會改變諗法 真係㗎

乜 野 叫 情 信 呀 ?

唔知呀我都

我諗住寫最後一封信俾佢
講哂我既感受

寫囉覺得舒服既都好既

好眼訓又訓唔到係咩玩法？

失戀既節奏

我試過 之前拍左好短時間嘅一段 佢係散拖 但我好認真
通宵寫左6頁紙 喊到呼吸唔到
掙扎要唔要俾佢 最後一刻都係俾左
但相信佢睇完無感覺
佢唔在乎 但做完之後我感覺舒服左 無遺憾 我無後悔俾到

無感覺果下好心酸

寫信都係表達自己同發洩嘅一種渠道嚟嘅好似係

聽朝就已經可以開新post

等你開定

好怕俾人呃 最後又自己揭穿佢既大話
覺得自己好蠢

唔係呀揭穿到佢既大話就已經唔蠢啦，比佢呃先蠢

就係我蠢先會呃我

識得醒就已經夠

同Ex分手已4年左右！
最近大半年內先後兩次在街上撞見Ex拖住新女！
如果我無撞到佢，我就好似已經忘記左佢咁！

當時分手原因係有段時間係同佢冷靜期緊！
之後有個比賽我輸左係咁喊，其實我只係想Ex安慰我，但佢無咁做到！
之後比賽完左第二三日搵我，當時我對佢好失望，所以拒絕左佢，其實我係好易心軟的人，下左火之後的每一日返學日子,畢業禮, grad din，我都等緊佢搵返我，但佢無，而佢永遠都會知我當時其實一直等緊佢！

或者係我到今時今日都仍然執著緊當日點解佢唔嚟安慰我，因為我個刻真係好需要佢！

最近一D同佢有關的物件同照片相繼出現，勾起返我唔想唸返起的回憶！近排個人感覺好抑鬱，所以想系度叫下春！

唔好話係山區 就連佢係香港我都有呢種感覺

同我情況一樣 佢當食散餐我認真左
之後通宵寫左4頁紙比佢 一路寫一路喊
決定分手嗰下就比佢
寫住真係舒服好多

我每逢生日紀念日都會寫信比佢
有時會寫返大家一定相處發生過嘅事 諗起都覺得好甜但依家好痛
一諗起將來佢會掉咗啲信我就

分手到依家仲糾纏緊 打算遲啲寫最後一封比佢嘅信 唔打算一齊返就唔好再有任何聯絡

絲打 離開既人唔會再返黎
無論你封信寫到幾慘 佢睇到都係0感覺

又要返工了

我又一早紮醒左

柒頭唔知醒呢

邊有唔知醒

返工真係好正，邊個發明返工

每日比鬧鐘嘈醒，係我唯一嗜好

每一日最幸福既事, 就係比身邊既鬧鐘叫醒

努力習慣緊...

加油，習慣既野係隨時間改變既啫

已經習慣

慢慢來

啲飛機文又幾好睇

鄺仔

自從失咗戀就多咗留意依啲飛機文呀 mk港產愛情片

我屌, 失戀聽情歌有FEEL 左 [SOSAD]
All those fairy tales are full of shit.
One more fucking love song I'll be sick.

加油啦!
唔會返來

唔敢聽 已經試過搭車聽 無啦啦標咗眼淚出黎都唔知 柒到

已經無感覺, 當真係走左出來
但夜晚好難頂

夜晚一係做gym一係打波
出完火撻落床咁就一晚

一起身就好空虛

我以為訓醒會好返啲

做撚完啦, 唔撚會攰咁

唔知係咪琴晚又發左啲鳩夢有關

訓醒就返工先最幸福

睇完上面個飛機文個心又唔舒服啦

加油, 琴日訓左同唔到你傾

原來我可以一星期連電腦都無開過黎用

一個星期了...今日磅下重 我輕左6磅

Don't let him/her ruin your life.

跟胡師父操囉
搵胡師父慰藉下
將你內心嘅掙扎釋放出黎

食多啲野啦，唔好為左佢而辛苦自己

比多啲掙扎我

我唔想再同自己打氣

我食唔到 每日都有人逼我食一餐
每次我食幾啖就想嘔

咁就要自己去食啦逼唔到，要令自己開心啲一開心就會有返食慾

我試過有二日好有衝勁 但我都食唔到
身邊既人拎我最鍾意食既野黎哄我食 但我連少少食慾都無

我夠係，一個星期後先好返小小

再係咁落去真係會出事，自己再試下啦自己身體緊要過其他呀，自己身體都唔掂以後點遇到個愛你既人呢

你唔食野佢會care咩
冇左佢你依然可以生活得好好

以前我餓少少就叫天叫地
而家我由得佢 同個胃一齊攬炒咁

唔會再有其他人.....

食唔到野就唔好食

你有無諗過解決方法

我之前失戀果幾日都冇乜食慾
但諗諗下我唔食我啲肌肉都要食
跟住果排變左一日五餐

我曾經鼓勵自己 我以爲我既自我鼓勵可以令我走落去
但原來好難

走唔到落去你會點？

可能我有點自我放棄

我唔知 我越黎越睇唔到活下去既希望係咩

傻啦失戀的確係痛苦，但當你走出黎既時候再睇返呢件只不過係件小事，佢並唔係你既全部你都唔應該比佢佔左你既全部

白痴
你死左唔係以為佢會為你留一滴馬尿啊
最傷心最心痛咪又係你屋企人
佢係出面風流快活緊啦

啱丫，家陣諗住食多啲，跟住操fit啲

有人同我講 你而家咁樣佢都唔會知
我就答 我唔係要佢知 係我自我放棄

但係我太痛苦

做咩要自我放棄咁豬，人生重有好多意義o既出去行下搵下啦，痛苦都有好多種抒發既方式，自己放棄係最唔好既方法

講出黎聽下?

得番我一個 我無野想做

搵fd出去啦留低自己一個只會愈黎愈差

又放lunch了，好快又一day

屌你老母，聽日又要一大早起身返大陸，訓兩個鐘又要比我鬧鐘叫醒，好正

真正既一日都未到

收工先係一天既開始

別忘記原是靠堅持醫好每個傷患

唔係有得見啦咩重咁樣?

蘿蘿亂

你比我地班廢青幸福多, 加油

仲有兩日但已經迫不及待

我都係廢青 搵唔到工

已經日日有人陪住我

我等緊個朋友落機陪我飲酒

計埋年頭去求 一連3支都係下籤

有男朋友既廢青點同冇女朋友既廢青比

道理我諗你都明既差在自己想唔想行出第一步姐，試下啦真係唔好放棄

喊到眼下面塊面都損埋 發炎破相 哈哈

我抱住一絲既希望支撐落去 但係世界黑到我差d連果一點光都睇唔到

損埋咁嚴重咩

嗯 如果你係街見到有個女仔左邊眼肚下面損左一大撻 又紅又腫 果個就係我

加油堅持住，過左就會好總之唔好放棄

佢成日話我越黎越肥 我話你娶我我就減
佢話我肯定我話娶你 你絕食都似

但係而家 我無諗住減肥 但一路輕落去

咪再諗呢d廢話
我比條仆街搞到肥到不似人形

有工一樣可以係廢青,
我就係例子

肥好過瘦
我而家可以由起身到夜晚8點都唔食
食都係俾人逼 唔想人擔心
做個樣食幾啖應酬

以前我譚仔加雞翼再食雪糕都仲得

塞多D 高熱量野,
為左一個人而無左自己, 唔值!

係地鐵站聽到人大大聲講出糧出左萬2蚊
佢咁都好意思咁大聲

而家我基本上食淨米線 食4啖
再飲兩碗湯 有時唔飲添

我都唔敢買野食
我有一日心情好果日走去買左排壽司獎自己
點知我又食唔落

格硬塞, 食唔落野係必經階段, 好快無事, 加油

我仲買左對波鞋瘋狂跑步
可能仲瘦d

好多, 廢青每個鐘32.5

運動下好事, 但要塞返D熱量

我以為得我咁痴線

我會唔敢咁大聲 俾人笑死

對波鞋佢都見過我試著 話靚 果陣我無買
而家我買左喇

我個陣都喊到個面豬登自己識抽搐
對眼腫到好似整咗容咁 樣衰到唔認得自己

DIU, 好心你開始改變心態啦......
你著到黃廈蕙咁都唔關佢事了

其實我好感動 我既朋友一直陪我
為左哄我食少少野 我話想食果間鋪頭收工
佢就求人賣埋俾我

第2朝7點要番工
我打去嘈醒佢 就陪我傾通宵

驚我一個人有事 叫埋我出去行下

聽日朋友黎我屋企陪我訓

其實真係好幸福

係架, 你既世界唔係得愛情..........
世界好大的.

如果我份人成熟d 唔好咁on9 處理得好d
就唔會搞成咁

明明我叫春先, 又變左做聆聽者

係咩

無如果架ON9,
學精D, 柒左一次唔好有下一次囉

你帶走左我一d野 放低左一d野
我已經唔係本來既我

對唔住

係, 既然唔係本來既你, 就唔洗留係原地

唔洗, 習慣

我去求籤 籤文都話我地本來絢麗燦爛
但忽聞狂風暴雨

DIU 呢D都好信
信下我9UP仲好

但係係佢改變我 佢留低既野 帶走既野點算好

咪當一種經驗囉, 等你進化成為更好的人

係事實黎

唔好咁啦～～～～～～～～～
我以前失戀都好唔開心 不斷諗
但過左好痛苦嘅一段時間就開始改變
唔開心左半年左右
偶爾之下搵左一個活動參加 識左一班朋友 開心左好多
你都可以試下 搵d大型活動玩下

進化還進化

我仲停留係自我摺埋既階段 以前我電腦上唔到網都痴曬線
而家一星期 連制都無著過都係咁

唉, 慢慢就會走出來

暫時最大既轉變就係 以前留好多時間陪佢
而家假都唔放瘋狂番工

推得咁快
我都唔知係太痛定點
我連喊都喊唔到出黎

轉變係好事 加油

無事, 要喊就喊, 唔好諗太多無謂野

我一開頭都喊唔出 我以為自己係咪傻撚左
但隔左半日之後 我就狂喊

喊飽就收下聲 得閒就喊
夜晚時間最難過 我就早早訓覺算

因為佢要我勤力d

點解我要咁犯賤開個ig 一開就見到佢玩得咁開心 媽呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

關佢撚事咩....ON9

DIU 唔可以手賤

唉 好彩我同佢都無jg呢樣野 唔係我應該死左佢算

睇嚟要斬手指del ig

Del撚晒佢 del撚晒佢

trivago 差唔多要開POST,
你開定我開

我淨係一直訓唔到
係個人攰得濟先訓到
唉

唉 咩出發點都好 至少呢個係我既希望

唔睇下邊個攞1001?

無所謂
我見你琴日唔得閒所以幫你開

我同你有少少唔同
我好早醒 11點訓定1點半訓 都係凌晨5點醒
醒左就訓唔番 但其實眼訓

唉我有個朋友問我得唔得閒
佢想出黎睇下我有無事 話黎搵我

我都試過 醒咗就係咁諗佢 但係又好眼瞓 又但係點都瞓唔到因為個腦係咁諗佢

有fd搵咪好冇人搵我

果下好痛苦 間房咩聲都無 以前有佢d打字聲 鼻寒聲
以前厭d聲好嘈好煩
而家靜到我會忍受唔到

你無朋友關心咩

有fd就出下去啦
我啲熟既fd都拍哂拖廢事阻人

打左陣機就推得咁快

我d fd好多都拍緊拖 但個個都走黎陪我

唉我係慣咗同佢傾到瞓著 但係依家冇人傾 唔識瞓

因為我太負能量

有啲野就係無左先知想要

今日特別快🤦🏼‍♂️

無左個另一半
要珍惜啲fd咁爲你好

冇人搵我
我想搵人出街散心但係依家係大陸

放晒上黎都好既

琴晚都好快

前幾日日日開新post

唔走上嚟呻吟會亂諗野

我都係 我訓前最後記憶總係佢打字聲同叫我個名 問我訓著未

有個po個絲打ex係痴線既笑到我地
果個po推得勁快

唉屌點先適應返冇嘅日子

新POST

同居過係多啲回憶既
慢慢走出黎啦

以前佢玩電腦 間房好光 又唔關燈 我又會話好光 點訓 夾硬關房燈要佢黑媽媽用電腦
而家黑到咩都無 電腦無光 房無光 無任何既聲
得冷氣機聲

會唔會太快 轉場先

我都唔知 我都想知
以前我未訓著果陣 隨便講 而家幾點呀 就有人答我
而家？想知就自己爬起身搵時間 一係就唔好知

佢個枕頭係我揀左好耐 呢個最舒服所以買既
我自己都唔捨得訓落去訓扁

想知邊位

995

997

1001